［足球］一人n個一生一球會嘅忠臣

我先：
傑斯

美斯

totti

馬甸尼

Me

係撚！

kobe

安歷卡

笑撚左

費高

Ibrahimovic

烏龍查

Terry bb

De Rossi

排球仔

成班溫室小花

艾迪巴約

謝4肥仔都無人題

佩奧爾

伊巴謙莫域

幾耐計一次一生？

陳韋拿

阿古路

Xavi

佢去撚咗中東踼，Sor9ry

史高斯

雲佩斯

小白

韋利，泰維斯，朗拿甸奴

義和碑

求下你唔好

謝4最後去左美職喎

加利仔

保方

伊巴

講偉大
其實巴里斯偉大d
陪過米蘭降級
都無走到
後尾忠誠得到回報
淫蟲收購米蘭 令到佢名利雙收

牛油手邊有踢過米蘭...

即日退役

我都想

拿姆
雖然借走過

會唔會太幽默
笑到我碌左落地

萊斯

[

Youth career
1985–1987 Manchester City

拿鐵斯

卡斯辛奴

尼少

原來係咁解 請你快點

奧雲

魚拉突青訓 rvp

隊長智

代盧保屌打樓上全部

佩老大

奧雲 做到球會名宿就已經證明到佢嘅忠心

隊短

細孖

雲加

龍門同後衛都係防守球員
難分真與假

史長老

Sorry我出身帕爾馬

BTW 馬治斯奧

一定係我

agbonlahor

奧雲，雲佩斯

巴夫斯 巴里斯

終極二五仔，不了